凍醒咗 瞓唔返 有無絲打可以講故仔氹我瞓

😣 最好錄音講
最尾加句肥bb 早啲瞓啦

祝BB長眠

pmed

又係你隻狗公

過主啦

我屌你老母

最憎人呃我

人地bb嚟 咩狗公啊

今日有隻狗公凍醒咗 瞓唔返

完

俾啲誠意啦 小學生作文都好過你
更遑論你係抄襲狗=.=

bb 好夜啦 快啲熄電話訓覺啦 早抖

點解句對白咁熟口熟面

俾唐氏睇
係咁上下

嗰個甜聲錄音 我而家一唔開心就會聽番

屌記起啦

抱抱豬仔 我陪陪你一齊瞓啦 攬攬你錫錫你 唔凍凍

對唔住.....我有啲想嘔

屌你 咁你快撚啲入土為安啦

sorly 我以為會好sweet
點知原來會頂唔順

大家都係肥仔 佢有女朋友我無

笑死肥仔俾人話狗公反而浮狗就叫哥

屎杉溢